返工用紅隧嘅你 入嚟同手足講封咗幾有用

紅隧過海最平大家都知 好多人都靠大西北岀嚟之後轉巴士
平時唔塞嘅西隧
今日往港島方向龍尾都塞到荔枝角 （好撚痴線）
東區走廊往東隧都嚴重擠塞

我知POLY手足係柒 但大家都守咗橋幾日 一開tg都見到大家圍插自己點都會影響心情
麻煩大家同手足講 紅隧封咗點阻到你地三罷好冇